依家仲有咩電台節目值得聽?

正係聽開早霸王
仲有冇

星期日 0900 - 1100 903 Urban Touch 有急急子

港2個有無攪錯都幾好笑

開undergrounddv 當聽電台啦

新聞報告同財經消息都算值得聽嘅

天氣報告就免喇，反正都唔準

開台啦 開台啦